有冇絲打同過鬼佬拍拖？

如題，可唔可以分享下點樣識，鬼佬拍拖文化同我哋有咩唔同咁？

臭雞

貪佢大碌撚，可以將你塊閪塞得滿滿？

小妹只想試下同鬼佬拍拖咋，又gentlemen 又靚仔仔

同唔同南亞拍拖

鬼佬只會當亞洲女人係雞

想同白人

食羊腸，一定衰

唉我識幾個鬼佬，佢哋老婆都係亞洲人

你又知？

國際學校

試過同鬼妹拍拖only

點識？

唔係想就有，社交圈子係佢地圈子？

Exchange

屌你老母又係新ac開埋d濕鳩post引人屌你 推走有用post

唔係，不過依家上咗啲興趣班。識咗幾個咁

唔該同返本地男拍拖thx

G

條腸好大條
含得好辛苦
又大又粗
比佢插到唔係咁舒服
over左

開發屎眼計畫

同過黑人拍
佢個口好臭

雖然比佢屌得好辛苦
但出街拖住洋腸覺得高人一等
周圍都係d羨慕眼光

你唔叫佢用黑人牙膏刷牙

Ching你係邊度識佢

樓豬擺明男人黎
小妹

c咩hing
小妹真絲黎架

通常要識Asian既都係white trash,人地溝唔到女咪黎試下你呢種free pussy,當飛機杯

男朋友係澳洲人
好錫我 又靚仔

咪on9
開頭係會，之後好快無感覺

我老婆係鬼妹

Same here

你讀大學識定係交流識？

公司識

有冇聽過Easy Asian依句野
冇鬼佬溝姐代表你white trash 都唔屌

同緊比利時佬拍拖

唔同意
有啲真係有yellow fever,中意banana

可唔可以講下點樣識

佢係你上司？

佢哋可以唔同國家一個老婆
我見過唔少

都要睇咩國家嘅鬼佬
我覺得美國人dating嗰陣好鍾意label，有分hanging out/seeing each other/exclusive，要跟step行唔係幾自然
個ex係美國人，我嗰陣喺Washington讀書大家係同班同學，學霸，個樣算清秀，但鄉下仔感覺，個人覺得普遍美國佬都係唔識襯衫同埋冇乜文化，有啲自我中心而且好多都係井底之蛙，所以真係不了
歐洲人就好啲，見識多，比較整潔同埋識打扮(而且會用止汗劑同古龍水)，講英文嗰陣嘅口音充滿異國風情
現任係西班牙人

俾俄羅斯仔約過出街 但reject左 對鬼佬冇興趣 不過幾好傾幾nice就真嘅

Exchange ah
拍左8個月了
鬼佬有好有唔好
唔好諗到佢地好浪漫 好型

香港就黎玩完啦 重掛住洋腸 屌你老母

同意
講英文好有accent

好正 ，又識打扮，見識又多你講到咁我都好想試吓鬼佬講外文嗰個口音歐洲白人
Btw 你同你另一半點識？

你哋出街傾啲咩？

我地最後冇出街 因為我唔想佢誤會 多數相處都係係公司 佢講下俄羅斯啲野 文化呀個啲 我又講香港啲野 都幾搞笑覺得

要試過先知鬼佬有咩好有咩唔好
Btw你覺得你另一半有啲乜嘢唔好

發夢過後都要休息吓架大佬，唔係點有下一次作戰

唔係直屬囉
佢高我2個banding
大我10年有多

你有冇聽過佢講俄文？
俄文口音英文

坐房咪可以成日入去

佢有教我俄文 但已經唔記得晒 佢英文唔係好重口音 btw好多俄佬唔識英文

佢份人溫唔溫柔？
其實啲俄羅斯人係咪淨係識俄羅斯文，定係都有學下其他語言咁樣？

唔好痴線啦
我地係公司好檢點

好溫柔 同好nice 真係 冇架子 得少數俄羅斯人識英文 佢都係自己學 但好勁英文 所以佢係我公司都係負責同俄羅斯客溝通

同上司拍拖
Btw你同佢點開始

我嗰個都大我10幾年

勇敢去試吓啦絲打，依家歐洲啲男仔普遍都唔會介意同亞洲女仔一齊，因為對於佢哋來講我哋都好有異國風情
Btw 同佢喺Tinder識，但係我個profile只係放咗我隻貓嘅相冇放自己相，大家真係啱key傾到有feel先比相
有效減低被呃蝦條嘅風險

唔好太多幻想 呢個世界壞人總比好人多

即係幾gentleman
我反而好奇啲俄羅斯人會學咩文多，既然你話咁少人識英文
英文自學都咁勁，反觀由細到大學緊英文嗰啲

唔可以港女
唔好話成日買嘢shopping
唔好遲大到 人地唔係奉旨等你
唔好期望佢會成日覆你messages
唔好話怕熱 怕囇 佢地好中意outdoor
好大自由度 唔好諗可以管到佢地

興趣愛好完全唔一樣，特別係音樂喜好，好多都鍾意Metal / Rap/ 90s
歐洲人就無咁多dating stages，英國人好鬼多seeing/talking with someone， dating causally，dating exclusive， relationship。頭兩個靠自己感覺，後兩個傾好先係。
人方面，gentlemen呢d好表面，其實普遍18-21 都唔成熟，唔鍾意責任relationship對佢地黎講好大壓力，睇你想要咩啦。當然有少部分真係溫柔體貼遷就人既好男人。
我覺得你想搵個d照顧到你又溫柔既最好係25歲以上or左右

你嗰個另一半係唔係鬼佬
Btw我另一半都大我10幾年

老婆係美國鬼妹， 有左混血小b.

鬼個range 好大bo, 東歐西歐英國美國澳洲加拿大都大不同。。。

ummm, 有好有唔好。 有好男人有pk 懶西打女人。

dating 要小心， 一見到條洋腸淨係想呃西diu/錢就要收佢皮。

好多on9鬼覺得亞洲女人好易上on9

見個酒吧有條法國足球員係咁溝個玻妹， 飲成支champagne 咁制。。講到自己點點點又攬又錫。點知埋單時夠旦死掉張一舊水走左去要條女埋。。。 睇到我眼到柒

至於真係想搵鬼鬼， 建議搵返英美澳加吧。。。此終人地母語係英文， 溝通上問題唔太差，想移民既又得

local 香港鬼普遍仆街， cheap, 窮， 睇唔起香港人， 又多不良嗜好（ 好撚多都吸毒） 亦好撚多係白人垃圾黎亞洲呃飯食， 自己小心

同溝港男一樣， 貨比三家， 睇定d 先出手

記得出去食飯唔好on99 AA 制， AA 就知條鬼係cheap 鬼

有暴力傾向一定唔撚得

好鬼呢， 會特登飛香港搵你， 會寄信買禮物比你， 果d 就睇住啦

扑野方面， 老婆話亞洲人同白白差唔多wow, 不過黑黑就大大支

既然你講到咁我都去試吓
希望我唔會俾人呃蝦條啦

試過便知龍與鳳

頭果三樣我覺得都合理嘅
後尾嗰兩樣啦喎
不過佢哋文化就慣咗好大自由度
同埋聽講會成日同啲前任出街

算啦係連登講想同鬼佬拍拖最後都一定比連登仔話臭雞，youtube 有個外國channel 叫dating beyond boarders ，係拍同唔同國家既人拍拖會發生既cultural differences ，絲打有興趣可以睇下

多謝絲打意見
我嘅目標都係諗住歐洲人多，同埋自己本身比較鍾意聽古典音樂。年紀就梗係揀番啲三十幾左右

絲打幾多歲

多謝巴打經驗先
好唔好呢啲嘢真係從一個約會就睇到少少
但當然都要時間去證明
鬼佬我就想搵啲歐洲，英國德國嗰啲

同一層但唔同部門
佢約左我好多次我先應承
前後追左我有4-5個月
到而家拍左3年拖喇 婚都訂左

Btw 如果絲打有興趣學語言嘅話都可以download一個叫HelloTalk嘅app，係俾你語言交流用的，可以同唔同語言嘅native speaker溝通
咁你知點做啦

Okay，咁我想去YouTube搵吓先
Btw連登啲人一聽到話同鬼佬拍拖就話條女係臭雞
救命

秘密，但都係二十幾以內

恭喜呀絲打
Btw佢約你咁多次你都唔應
佢都幾有恆心去追你
你係想吊佢頸定係嗰陣時對佢冇興趣

收到

死臭雞

其實佢哋自己都成日吹奏鬼妹櫻花妹台妹韓妹，又唔見有人話佢哋臭鳩，而家都2019年
絲打唔使理佢哋，自己有自己口味有咩唔啱，學下其他國家文化都好合理

係呀我絕對認同你
Btw係時候要嘗試吓新事物

男人唔知男人諗乜咩 我係我讀書果度見親都係 d大陸雞又係自己送上門

大陸雞嗰啲好多都係自己送上門
仲要唔知幾多手
但偏偏有人要

識食梗係食洋腸,
又大條又多汁,
唔通食港腸咁細條咩

可能我見親果d鬼佬都係“岩岩慘慘”果類，基本上可以肯定果d人唔會溝到女 偏偏就係有人為左本passport自己送上門 有時見到d 大陸妹真係賤過雞

真係會咁諗咩

南亞佬有啲好靚仔

鬼佬咪又係人一個.......唔好ff太多....我係外國撚

真心 男人既野大家心照 大家都各懷鬼胎 各取所需

食過德國腸，同港男差唔多size

睇嚟你老婆都試過好多唔同種族

巴打同緊鬼仔拍拖得唔得？

真心冇吊佢癮 第一次見佢都覺得佢靚仔
但想諗清楚D先
拍過幾次拖就係因為冇了解清楚就拍
都係拍得1年半載唔想再係咁樣浪費時間
所以當初考慮左好耐先一齊
當然佢好有耐性咁追我都好有誠意

暑期工，開app搵出黎
之後做朋友變男友

只會比人笑食洋腸

南亞同中東都正

仲有南美

各有各好

靚仔唔係重點，重點係我鍾意歐洲白人嗰啲款

點解咁講，分享下

想食德國腸
絲打你喺邊度識佢

冇所謂
分享下

靚仔仲要係澳洲仔，仲要係你上司
依家仲要訂埋婚
證明你當初嗰個抉擇都冇錯呀
好有耐性咁追即係應該唔係player

你外國暑期工定香港暑期工

絲打你試過幾多個？

現任英國仔，但成個佬咁嘅樣
雖然唔係高大靚仔 但份人老實又錫我
真係唔好諗到外國人好浪漫
不過好嘅係佢地相對比較直接
有咩攤出嚟講都容易啲

我係gay巴打 試過哂

香港

佢係瑞典人 , 大我兩年
由中學到依加6年啦 佢跟左我去美國

由淨係識「你好」、「唔該」
教到識得流利咁講廣東話

我覺得佢有條件做play boy既
但佢好想要個家庭 成日話ready做老豆

直接都好，有起事上嚟唔會吞吞吐吐咁麻煩
Btw你同佢點識？

太天真啦你

香港暑期工遇鬼佬
佢係歐洲人定咩人？

入黎我話你聽班小朋友其實最急要咩物資

巴打好幸福
難得志同道合
仲要識咗咁耐
Btw你係讀國際學校識定喺外國讀書識？

係咪好有成功感

佢嚟香港做嘢3個月 我地tinder識
後尾apply transfer 嚟香港

港澳混血兒
btw既然你覺得佢有條件做player，你唔怕佢結婚之後去滾

又tinder
不過我都試下先
佢係為咗你而transfer香港定純綷做嘢

我未試過

佢本身係IT狗 嚟香港做嘢對佢有一定幫助
未識我之前佢都想transfer
我諗識咗我之後再有啲加成啩

Tinder 呢啲真係好睇彩數
我係好彩識到個認真同真心嘅人

鬼妹正
利申：同鬼妹一齊緊

首先，要學好英文先哈哈

就咁識朋友都咁話啦

啱呀

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚行動好撚成功 第二波唔係唔屌埋佢呀

一次食十條洋腸？

冇錯

白人都好多柒頭
唔好咁天真啦

鬼佬唔一定gentleman就好似鬼佬都有牙籤仔

算吧港女思想
你咩背景咩教育程度
同想識咩lv嘅鬼有好大直接影響

我同佢都係intern
佢個陣讀大學, 我中學

瑞典

香港多數鬼仔都傻下傻下咁

旅行識，美國人，已結婚

完全無feel
係高大型靚仔？不過有d感覺 共嗚位 真係hk仔仔先俾到我
同埋港男都可以好錫女朋友

Hey lady, I am from USA. Do you want to bang bang with me? This is my profile.

hehe黎講, 靚仔個d多數係白痴港豬
有腦個d又冇乜外表

反而覺得香港男仔最好j係外表 性感

我試過^_^平時啲行為gentleman啲

細個係紐西蘭讀
試過同個exchange德國妹拍拖
好想試埋南美latina

TRUE
另一個問題係女Asian+男white 呢個組合係外國俾人歧視得好嚴重

你有無去過前線

有d傻西仲以為好高級 馨香，其實咪同香港人食北姑一樣

邊個比人歧視？男定女？

睇吓黃秋生就知⋯⋯

外國勢力

連仔成日話“美軍來了我帶路”，但又唔比港女食洋腸

皮膚黑黑地又多毛，性感

死臭雞！

係咪調轉左?
AMWF先係歧視得最癲
兩個都會俾全世界屌

chocolate skin好正
但淨係接受到冇毛 / 得一執仔

2個都差唔多但女Asian+男white 嚴重啲
reddit啲人(應該亞洲人)狂屌

係咪就係比人拉咗嗰個女仔畫

點解？

見到小妹呢兩隻字 唔知點解覺得好假膠feel

分享下，點做到

文化好唔同
一開始勁多鬧交
女仔要獨立自主啲

香港就嚟死喇 仲諗住同鬼佬扑野之後移民外國 臭雞

同埋要融入外國人嘅文化唔係咁容易
總之都係要好多時間同埋決心
不過我唔會忘記自己本身香港嘅野 都唔會麻木讚好外國文化

反正兩個人一齊要係咁溝通 始終背景唔同

絲打 真心講 俾過幾個鬼佬追
最好最好都係我依家個港男
次次都陪我發夢 仲企到最前
反觀嗰幾個鬼佬 講到有幾鍾意我
講到香港幾好 好願意留低
7月離開香港後就理都無理香港新聞

搭單問下,鬼妹同Asian, 多數係邊類人?

覺得鬼妹好似好啲

搭單問下， 美國鬼妹性格係點?

不過依樣係真嘅
香港呢幾個月咁亂 我每晚好心痛咁樣同男朋友講
佢都聽唔撚明我講乜
我見到港男為咗我哋嘅家園咁樣企到最前
覺得其實香港男仔都好好

拍拖呢啲嘢人夾人緣嘅啫
接受到個文化 可以繼續一齊囉

點樣為之得一執仔 ？
反而唔鍾意太多毛
Marlon Teixeira、Osmar Sanjurjo 同 Zayn係日常性幻想對象

Aznidentity班asian incels姐
現實根本無人歧視 因為超級common
AMWF就唔同
出街好多人眼超超
有d仲會講說話你聽

白人會話條女race traitor
Asian男會因為唔撚抵得而屌你 杯你
全世界覺得你有錢先溝到佢
屌條女gold digger
大城市會好d 不過你一定feel到d人既眼神唔一樣

掉番轉WMAF無人會理

呢個係 同埋之前個ex話覺得亞洲女仔得意D

3p又可以食港女又可以食鬼佬 一家便宜三家著

德國好西㗎 你唔識德文真係咪搞

若講sex一定係鬼仔 但認真就本土比較好

我都覺得德國人好執著
不過佢地後生 英文都幾好

睇下咩年齡階層囉，美國人基本上個個都好獨立，十幾廿歲大學學生妹嗰啲普遍都係唔太成熟(同同年紀嘅香港人相比)，鍾意玩，而且玩得幾open，又有啲美國妹講嘢嘅語氣特別bitchy
普遍都係鍾意啲有自信有body嘅男仔

其實好多都對亞洲文化好有興趣，唔少人都有興趣同亞洲人做朋友的

軟鞭嚟架

咪食呢幾隻鬼佬咪得囉

P牌 分化post
各位巴絲勿認真

鬼佬同支那人一樣咁撚假

巴打同鬼佬啱唔啱

出到街冇人會夠膽講
但返到屋企上網就唔知啦

比你見到鬼咪又係送上門比人屌
葡咩萄姐

唔該唔好搵毒撚埋單
要埋單去返非洲

Hong kong cheap whore 上tube8打大撚把

1字咁
不過當然冇毛最好

黑人都有好多好正

Hong Kong girl?EASY

恭喜

身材正定性格正

唔係話白人一定gentleman
但係連外表都爭好遠啦

咁有緣
有冇諗住埋單

我遇過幾個都係
所以想要佬
傻下傻下嘅機會率可能會低啲

你係咪背包客嗰啲旅行？

認同

有啲港男真係唔錯嘅
不過我想試吓個鬼佬咁解

佢係咪歐洲人定係邊度人？

鬼妹係咪主動啲？

會唔會係啲人唔抵得先咁講

但係我識幾個德國佬都唔係咁西
利申：學緊德文

Sex經驗豐富啲？

佢哋好多仲識埋法文
不過執着就係真嘅

係 我唔覺得拍拖係容易相處

分享下

例如？？

但鬼仔好呆, 又好奇又無助
好可愛

我傾向鍾意成熟Type

國際學校最多低B仔 可以蝦佢地

非常唔同。你覺得理所當然嘅野，原來佢唔會咁諗。佢只覺你好奇怪，包括生活習慣同思想。
不過我都返唔到轉頭

你同邊個國家嘅鬼佬拍拖？

我個個一開始好似唔信世上有壞人存在咁
話我妖魔化D人

南非。八年 分開二年又一齊返

鬼佬當你免費雞咋

鬼佬係好單純，我個個好D, 成日周圍飛見識多，但我都有諗佢每個國家有條女。

遇到人渣的話，香港男都一樣。

南非唔怪之得啦
咁佢有冇咩特別癖好

我都想學德文，絲打係自學定報名上堂學？

每晚下午六點半前就要食好晚餐上床瞓，瞓醒先冲涼, 未天光就要起身食早餐。算唔算

一定好靚仔

多d互動
不過唔少港女都好主動

路過搭下咀，我宜家覺得其實好多香港男女非常英勇，不輸鬼佬

全世界嘅女都識分咩係藍籌股。筍盤唔靚仔都大把人爭上門，無咩可以做，始終聚少離多。佢唔講你永遠都唔知，除非你識到佢身邊嘅家人朋友

係 而且粗D長D硬D

歐洲人識幾個語言係正常嘅

應該係因為你識德文 之前我去德國用英文問路 佢死都唔肯同我講英文 明明就識英文

我又冇乜所謂筍盤意識

硬我覺得普遍華人硬d

瑞典人冇依個問題

香港人好D囉！鬼佬好粗魯！唔鍾意同鬼佬做

D人話鬼仔軟但我唔覺

佢地點㗎

我鍾意粗暴D

係連所謂既好人 有"風度"既鬼佬都當你係雞

有時好似強姦咁，唔鍾意。
又唔會理你ready 未，跟本未warmup 佢已經唔理你

呆同內向 識講同肯講英文

黑鬼你都啱
不如試埋蝻亞啦

乜香港人唔係咁咩

試過啦！只係白人未試過，試到拉丁人就正，成日覺得西萄人係浪漫D

一開始仲會同佢解釋好多嘢 慢慢就覺得好撚煩 因為講極都唔撚明 拍拖okay嘅 但長遠發展會結婚就不了 同佢講童年回憶又唔明 又冇共鳴 同聲同氣好啲

我係你老豆添

其實D南亞幾正

慢慢教

嘩 屌 check下有冇性病好喎

你都幾無知！

痴撚線 你同咁多男人發生關係
叫你check下有冇性病 咁叫無知？

有冇基佬分享下鬼佬個屎眼緊d定港女個西緊d?

無共鳴
佢講佢嘅學生生活，我都R 晒頭，生活圈子唔同，成長環境唔同，乜都要解要釋，例如e+香港大是大非中，好難解釋到咁多。

你睇到我同幾多個？你唔係叫無知叫咩？乜香港個個女人都係處女先結婚？弱智！

人與人既信任真係咁薄弱？
要點先信我係真絲

知唔知咩係交叉感染呀 仲話人無知
條南亞仔，死黑鬼每個叫過幾次雞 你又同佢地做愛 真係好易有暗病
叫你驗下身 又發脾氣

你真係on9 你驗下個腦啦智障

試下講啲理據出黎啦
剩係講智障智障智障
你呀媽生你出黎俾班黑鬼屌 真係喊三聲

未試過屌西

共嗚

樓主P 牌 分化post

Racist cunt 你出過國未

Roses are red
Violets are blue
Hk girls are easy

乜香港人就無病咩？你條女肯定係處？你肯定你老婆實係處？我鍾意鬼佬洗你批准？理據？你叫我驗身就知你智障啦！你鍾意揀港女我揀鬼唔得架？你溝條女返黎，有無問下佢有曾經同過幾多條仔上過床，要佢驗身吖！
你媽生你出黎生漏個腦就係真喊三聲！
無本事溝到女係到發癲，話人有病？臭雞？你收皮啦！你拍過拖未吖

上堂學
有兩間都OK
一間歌德一間DSLC

我覺得可以接受到嘅

佢哋唔鍾意用英文㗎
我見十個九個都係咁

我試過
不過係港男

未扑你咪gentlemen
扑緊你就當公仔咁屌
扑完就飛鳩你bye9bye

生活環境唔同真係幾難搞下
不過咪當知多樣嘢
大是大非呢啲嘢，係得少數鬼佬先會理
香港對佢哋嚟講係搵錢地only

你試過未先未？

當我去個邊時，要keep 返香港嘅時間生活先可以下午6點瞓。如果唔係好難叫個香港人6點瞓覺，不過係香港人唔正常即，佢都話我唔知點解可以三四點先瞓，但七八點起身返工。
我凌晨落街食野佢都覺好神奇，最神奇係香港人咁生活仲咁長命，成日同我研究呢個壽命嘅問題，真係唔識答

以上係我喺英國讀大學時既女仔friend親身經驗
我就未試過啦我有棍

其實唔關國籍事 講到香港就無渣男咁

係咩 我宜家呢個係Swiss warm up kiss啊個D好溫柔

呢個真

我識嘅外國人都關心呢件事 我ex係英國人 返英國之後佢每日都post story講香港啵 仲要轉黑色洋紫荊做icon 佢話下年返尼搵我

收嗲啦，肥蕉

大學take course都幾好 但workload大

咪係

真羡慕

有冇咁好野
下年返尼搵你

不過太有禮貌太守規矩啦有時

大學嗰啲我未試過
但聽人講話都OK輕鬆

例如？

大學識 佢exchange完好鍾意香港 話讀埋master過尼香港發展

通常比D讀過language嘅人屈機 靚唔靚grade睇人

唔係話
到時香港變咗個死城
你勸佢回頭是岸

比鬼佬屌完 個閪都唔使要lu 到時闊過西隧

咁慘

太準時 太有禮貌 成日對我太客氣 應該mean D㗎嘛

佢法國人黎

法國人會唔會民族意識好強？我發覺我識嘅英國佬見法國佬就開始話

對唔住都係緊過歐洲女人 大部分歐洲佬都咁講

點會冇
洋腸仆到去

Mean D

放心啦我會㗎啦 但我又好想佢陪住我 因為係我因為long D 飛佢

法文
Btw 佢哋有冇咩特點，例如群腳仔咁？

你同咩鬼佬拍拖？

飛起佢咁慘

時差問題 大家又忙 無謂拖

好有禮貌

其實有少少我識佢兩年都係咁話

小心 三毛又出番舊招分化港男港女

拍拖文化其實同正常人拍拖冇乜分別，咪又係咁相處
拖住個白人識發光咁，對我依啲次等民族嚟講就當然感覺有虛榮。
反而係溝通上衣食文化潮流美容娛樂藝術音樂果方面溝通到先係最重要，睇多啲lifestyle嘢幫助好大，得閒就睇多啲apple news , 唔係蘋果動新聞係真係Apple出嗰個Apple news

不過睇你啲冇腦傻閪港女應該多數俾人當公仔
基本上正常人一個，啱傾出嚟第一次見就已經自動一齊
試過呃佢哋話冇女其實一拖二俾佢知，喺地鐵站月台分手
又試過好唔成熟地成個白痴仔咁第一次見佢啲friend，飲多兩杯就舉手heil hitler，我冇諗過原來佢哋真係會咁反感以為20幾歲玩得會冇所謂😆( 加上佢哋要貪平喺尖沙咀啲濕鳩劈場飲酒我好唔鍾意，對我嚟講可以豪放啲唔需要尊重任何人)
溝過好多鬼妹，法國芬蘭德國美國英國都試過

中東佬

So sad

係咪好錫你？

樓主香港女仔, 同 ABC o既思維好唔同
ABC 係覺得o岩o既話, 港台又好美國又好歐洲又好亞拉伯又好印度又好東南亞又好
o岩就 ok, 咁就真係國際化
而唔係淨係白人

Hi bro

And what you said is true

兩樣都正
尢其係身材

佢老婆做雞架

之前係 但係過咗一年多啲之後就冇lu

會發夢的港男最高質 洋腸算係咩

咪佢要求女仔非常獨立囉
同埋我覺得佢哋個人自我中心

係啦過咗同一年之後熱情即刻減退

我覺得係因為佢哋好勤力健身
起碼我男朋友係咁樣

會發夢既港女都係

個個酸到
你有本事都可以溝鬼妹㗎

flirt 過friend 過無拍過

佢話 hk always hold a special place in my heart

男朋友係歐洲人，可能佢住過喺香港兩、三年，大概都明依家發生咩事，每個星期都問我嚟緊會去邊度發夢（但佢本人就唔喺香港）

佢ex都係香港人，所以好多本地文化嘢我可以慳返唔使解釋咁多，反而係要自己花啲時間去了解佢嘅成長背景

確實歐洲人普遍都著重個人主義，所以無論男女都要好獨立，無話邊個管邊個，係要互相尊重（其實呢啲嘢同咩國家嘅人拍拖都要架啦）

德國🇩🇪

唔係呢 再西邊啲 Mannheim

開頭 非常好 超好
依加可能返工忙 正正常常

擘大塊閪就得啦

臭雞

試過, 比佢中出完嫁左比個港男
佢仲睇唔出個仔係MIX

樓主係雞係公廁

鬼佬一定係當港女係免費雞 太就手
同香港仔食大陸妹一樣 留精不留情
慘得過港女做免費雞都自豪過人

Zayn

英法同日韓一樣，歷史世仇
有瑜亮情結

法國仔感覺好污糟

可能一來依個原因
兩來就可能係佢返工攰 因為初頭一齊個幾個月都去緊旅行

唉 可一不可再了

我男朋友個朋友德國女仔 你覺得個女仔個男朋友係法國人嚟嘅
嗰個法國人係正宗裙腳仔 兼又唔返工等條女養
後來仲比發現一腳踏兩船

louis tomlinson咁既鬼仔mk都幾正

基佬vs人妖，呢個post把撚

法國人又唔興做gym hehe大忌黎

始終我淨係識嗰個法國人
其他我唔知啦
不過我男朋友就好勤做gym 雖然有啲年紀大身形keep得非常好

冇人話洋腸愛好者一定要係順性別女性喎

@ust南亞仔

澳洲鬼仔
Btw

你而家同佢地有分別？

早熟鬼妹妹

點解分咗？

發夢的洋腸

我覺得 拍拖大家感覺啱咪一齊囉
無話咩國籍之類
不如我之前係澳洲,嗰啲澳洲仔 覺得自己係白人
用pr既名義去溝女
咁我覺得上當嗰啲女仔都係冇腦啦

多數fit 唔fit

點自我中心法

你哋邊到識？

咁收兵feel

所以唔洗前設係唔係鬼佬 不過睇佢都係見鬼女就濕 入公廁就地正法都得

咁佢都唔錯
會關心下香港
仲要認識香港文化
Btw你男朋友係咪長期在港工作？連ex都係香港人

好多嘢諗左自己先
仲有佢地好直接 鍾意就鍾意 唔鍾意就唔鍾意
佢地冇港男咁細心

一齊健身

係呀
我一聽到嗰啲鬼佬以為自己白人特別威
我就已經唔想同嗰啲人溝通
on9

絲打你德文學到咩程度？

我喺度嘅時候佢就唔會做gym la
陪我

佢當你即棄？

仍然徘徊喺A2
不過下個月起會過去德國讀書
應該會進步得快啲

兩個人一齊買會籍平d
又冇咁易懶，又可以當拍拖活動

遲下去到德國多啲時間見應該都會試下

咁好好

其實連登仔都幾玻璃心

香港男仔同鬼妹拍拖就冇問題
港女同ghost仔拍拖就係臭雞

咁梗係有啦

有時候我想嗲下佢或者發小小脾氣
佢就會即刻話我成個細佬女咁 佢好唔鍾意

咪係
自己食唔到就踩人

要跟老師學下啦我

絲打我建議你搵個心理年齡後生啲

封鎖p牌

其實佢係佢嘅年紀來講係心靈好後生
但係始終有啲位佢覺得自己”食鹽多過你食米啦”
點都會有啲辛苦
所以我要好快速成長 非常獨立
因為自己真係好鍾意佢

我不嬲都係自己學
係諗住下個月去德國順便跟老師學

Latina

有幾何高質洋腸會拖件港女吖？通常咪係d老肥矮禿頭大肚腩囖！港女照食

你有男朋友仲想識鬼佬？你男朋友係港男？

已經返咗去歐洲，依家long d緊唔知幾時先唔使再long d

生活節奏唔同

有冇俾人嫌small dick?
呢個係公認既黃種人stereotype

無，大賓周，佢真心講過話痛痛地，佢非處

講到最後都係睇夾唔夾啫
夾嘅咩人都得
唔夾嘅咩人種幾多歲有冇錢都冇用

無錯

同過羅馬尼亞人一齊，完

有無試過同鬼分開後，接受唔返人？

”食鹽多過你食米”嘅心態
Ching 如果你步伐都係跟唔想去咁咪算囉
何必勉強自己

德文都自學
真佩服

你要識靚仔好人溫柔 你自己都要靚 有內涵

想識唔代表要拍拖
純粹想擴大社交圈子

hehe post closed

性格夾唔夾
大家發展方向夾唔夾
唔夾都一齊唔到

羅馬？
你點樣識佢

做好多人嘅老豆

羅馬尼亞唔係羅馬

你有無常識
睇怕求其一個鬼佬講句i miss you都搞到你濕撚晒

你上tinder或者落老蘭溝番件咪知，點解要上黎問

心急睇錯姐

要認真type

因為真係好鍾意佢
遠距離左一年半 下個月終於完結遠距離
唔使咁就放棄

真係超級難呀

樓主Jum 無港女味出哂黎

羅馬尼亞人嘅祖先唔係羅馬人，係Dacian 達契亞人.
我前男朋友曾經同我講過。
我有用開Couch surfing, 帶外國朋友喺香港玩。

同埋想要個高質嘅伴侶嘅話
唔該你都upgrade下自己
你揀人 人揀你
有冇料到一相處就知
咩文化差異blah blah blah都係第二
第一一定係心地同性格好

原來就嚟完
咁加油
祝你以後唔洗再long D

就算唔知羅馬尼亞喺邊度，至少唔會當佢哋係意大利人啩，班羅馬尼亞人會少到你飛起。
班pizza佬會嫌你點解會同歐盟中最撚窮個國家嚟比。

我上堂學文法嗰陣都一頭霧水
你仲要自學
Btw你自學咗幾耐？

斷斷續續一年啦
因為平日都要返工返學

同我上堂學個時間差唔多，都係一年左右

我覺得A1 自己學都可以
我本書係跟住歌德買

你之前啲回覆話想同鬼佬拍拖

都係關心你身體先叫你驗身啫
唔駛咁嬲嬲喎

咪話咗就算你眼中所謂"有風度"既鬼佬
心入面都當你係雞

樓主好撚有問題 真心

你錯
我成日都見到高大靚仔後生model級
拖住個50路60路眼鏡阿姐
校務處 行政個d

好惡

係未出國前，我都承認我有少少崇洋主義，老實講係得中環做嘢嗰啲鬼佬，無返咁上下都唔會可以去到其他國家做專業人士，一個冇出過世界睇過世面嘅香港人難免會覺得佢哋會高人一等，但當認識得越多唔同國家嘅嘅人，出過去睇過吓個世界，其實啲鬼佬要幾折墮有幾折墮，一條街可以有四五個乞兒，乞到啲錢寧願走去買煙買毒品，無所事事。

其次有冇風度呢加野其實係好片面，咩國家嘅男人其實諗嘅嘢都係一樣，無分種族。當然唔係話每個鬼佬都係人面獸心，呃蝦條，咩國家都有好人又唔好嘅人，我覺得真誠對人比較緊要囉，唔需要特別討好人哋，你講嘢真唔真其實一個人會感覺到囉，特別係鬼佬，佢哋比一般亞洲人更勇於表達自己嘅感受，唔會收埋收埋，比較健談。

係外國咁多年， 我已經冇話要將自己睇做亞洲人，白皮膚嘅人就睇做鬼佬，唔會覺得佢哋特別叻，亦都唔會覺得自己特別差，係我眼中除咗皮膚顏色有啲唔同之外，其實都冇分別大家都係人一個。

老實講，認識好多崇洋心態嘅人唔多唔少難免自己都有啲自卑心態，但其實好多鬼佬都唔係咁樣睇囉，最重要係自己有冇自信嘅啫。

Sorry認真左，只係眼見身邊人見到鬼佬就流晒口水，睇唔過眼。

應該都係假膠/三毛想阻住啲正經post

係我一條友去旅行報 local tour
佢又一條友去旅行
報中同一個 tour
得我地兩丁友單丁報
咪成個旅程都一齊
真係咁啱遇著剛剛

我地旅行識架
大家都係單丁報 Local tour
同一團咪成日一齊
後來各自返去都有聯絡
就 Long d 左兩三年
咁中間當然會見面
最後咪一齊住結埋婚

其實好神奇
因為感覺真係好難做到
我之前學歐洲文，個老師又係去旅行識到依家個老婆
反觀自己，旅行都有艷遇過，但對上一次失敗咗，係歐洲再見個時個感覺已經唔同哂，自己都放棄埋一份
之後旅行又遇另一個，雙方都有好感，各自返去暫時都每日有聯絡，但成唔成到事，已經唔敢諗咁多隨緣

係呀 有時啲野真係咁橋好彩撞到架咋
不過我同佢都有好多共同嗜好
例如大家都鍾意打機 動漫 狗 游水
咁就算開場 Long D 都唔會冇話題
我相信呢個都係主因
試下揾個有共同興趣既
鍾意運動可分享下點進步 (游快啲？)
鍾意打機可齊齊打同一隻 Game 分享心得

羨慕羨慕
祝福你啊要幸福快樂喔
我同依家嗰個男子好似無乜共同興趣
我哋最大嘅共通點應該就係想瘋狂旅遊同離開自己國家，搵一個新國家重新生活
不過諗返起當時係酒吧傾到天昏地暗真係幾回味
啲話題又真係源源不絕
可能就係咁成為當時我哋嘅交點
不過我哋嘅共識就係take it easy
不過唔咁做，唔通迫佢咩
我都唔敢寄望咁多
對愛情失信咗好一段時間

外國大部分鬼佬都唔會特別打扮架喎

個頭都唔知幾多年冇洗